島上逃生方式-最壞打算

附近有酒店，盡可能去安全嘅私人地方如果唔能夠離開呢個島。或者叫其他船喺最近嘅碼頭接。例如水上的士，［請求水上的士電話號碼］

有冇機會跑到欣澳/珀麗灣碼頭上船?

有體力既，可向大嶼山方向嗰度有好多渡假屋，或去迪士尼。

其他兩個有體力嘅人，協助一個人離開。保持冷靜！

孤島死地

封咗橋走都冇得走

游水

我致力搵緊新方法，大家繼續討論

如果有海上事故,消防船會出動拯救

坐巴士去梅窩搭船去其他地方再走，或者去360睇大佛或者入大奧，咩都好

屌你老母
根本冇人衝
全部和平坐
都要咁樣封
憑咩啊？
屌你老母
64啊而家

依家仲有冇車或其他交通工具？

冷靜啲，諗下點面對。激動嘅情緒幫唔到你自己同其他人。

島上酒店已傳無法book房

上酒店？三十個人一間房，大家明既，特事特辦

起訴排期9月開庭 已經俾對方贏咗

迪迪尼呢？

你可以當香港係宵禁 戒嚴
只係政府無宣布咁岩

Copied from telegram group:

1709 機場暫避路線（希望用唔著）

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

*T2去Car Park 3*
呢度係上的士熱門地點，可能可以接上車。

註：以上地點只能暫避。

Fact Checked By 吳敏兒

盡快用機鐵走，因為話6 點後到港旅客會由特別通道離開。即離境、接機大堂都危險。

機場cut internet 啦！快！

港珠澳行轉澳門！

走呀！目標達成左仲唔走同送頭冇分別！
機場島唔同市區呀，唔係任佔任坐，目標達成就要走，如果唔係就走唔甩架喇！！

Push